幻聽問題

我有思覺失調1年幾，除左幻聽就好似無其他症狀，但呢加食兩種抗思覺失調藥abilify10mg，solian300mg都5可以完全無。你地覺得洗5洗建議醫生加藥定減藥算，反正醫5到。各位病友交流下。

仲有食fluoxetine20mg 不過5關醫幻聽事

好奇一問 聽到D咩?

無咩特別呢加係好似有聲但聽5到內容，有時夜晚又會聽到自己做緊咩。主要影響睡眠先食藥。